今日71最多人, 再唔沖, 成個7月完美收工

各位唔好再諗咩不散啦, 今日人最多直接升級

71給林鄭一個重擊

升級啦

發夢起碼要迫到出摧淚彈同開槍

同3:00人多就迫到警察出摧淚彈同開槍

唔好用收工

咁返工呀?

宜家情況：
衝：唔夠人 三邊比人包
退：等230示遊出 但蝕鐵馬
留：起碼等到4、5點

發夢狗總齊齊野餐

唔好再用'收工' ，
個個都代表自己出黎，
唔喺番工。

硬係等人最多先上, 留力, 食飽

同意

衝

宜家前線 頂唔順 等緊order
大家有冇識組織緊嘅人

升級 三邊比人包

點升 人唔夠 和理非多

夠

升黎有咩意思
班狗官唔係到

係

等埋71大遊行, 迫狗出武器, 等媒體影相

把握機會
唔好俾眼前影響住
個目標係你地身後
立會

612上國際係黑警, 迫多次

一萬個人肯行前 唔使武器狗都要退

咁多人 送咩頭

依家連人都唔夠點衝呀

送頭升級？

點會冇意思

撚有一萬個人

行前已經夠啦

沖邊

琴晚到依家，好多人都屌唔住
可以既話去金鐘先
遊行依啲打飛機野，把撚就啦

衝要有目標先得架

衝去邊？

啱啱現場走

7點企到而家

本身已經計劃好七點一定要開波
結果比個議員出嚟騎劫

退下10米 退下10米

完全唔知為乜

尋晚正經嘅71post就唔理喺度推譚詠麟

搞到現場完全冇人知計劃

旗就升完仲喺度對峙唔知做乜

唔通真係要企到班狗ready好晒之後俾人包？
3
0

今朝目標失咗
宜家情況：
衝：唔夠人 三邊比人包
退：等230示遊出 但蝕鐵馬
留：起碼等到4、5點

大家識啲有組織嘅 可唔可以係煲底傾下！！！

其實點解仲覺得和理非有用
200萬人遊行政府都係唔show

利申唔係想分化 但真係好絕望

夾埋遊行人士一齊發夢

同意，一定要割席

現場五千人都無
做乜都假

推

燒國旗

認清目標，對準政權，唔使理狗

一多人就做嘢

其實無論點包都唔會包得哂我地 當係馬路開始遊行

去金紫荊廣場扯返枝旗落黎落鳩佢面!

話俾人知我地幾憎共產黨, HK is not China!

升級？一朝早出過嚟煲底嗰邊未？
勇武人數少到爆
香港人唔見棺材唔流眼淚
我心淡，我要休息一排先啦
你哋加油

係，幫手出黎唔該

同意。

//香港常見的思考盲點, 是拿對民主政府的一套對專制政府. 然後拿對專制政府的一套對民主政府, 完全錯置了手段.

反而是他們想要來幫助他們的外國, 才是真正需要藉口的民主政府, 他們正需要別人「給藉口政府」. 而這個藉口就是香港的警察暴力畫面, 說得難聽一點, 外國政客最想看到的, 不是香港人如何可憐或者有多美麗, 而是香港政府鎮壓時的醜態. //

金鐘根本冇得守,況且班狗做咗咁多次實戰訓練，
加埋大量裝備 情報 清你有幾難
玩咗咁多次仲未明？點解一定要打金鐘？
冇其他地方有用？

次次都有發夢，不過今日未發住 我執緊裝備

仲講乜撚民意 你隻手渣咩都可以俾對家屌
跟本唔洗驚失民意 民意只係睇你之後點宣傳
始終你有你講 佢有佢講
呢個時候已經唔係諗咩爭取中間派支持 拎中間支持你過番個星期先做都唔遲

被拘捕法律支援，LEGAL SUPPORT （日期唔使理）

65499452 抄低or寫係手到

升級冇問題
但點升先

問過前線話唔需要磚
喺度對峙唔知做乜鳩
又聽話退後十米

算啦佢地和理非基因植入底板，就算有700萬人出黎比晒full gear 佢地都唔會升級，算撚數啦

起碼收兩年工

立法會有支區旗 點解唔拉落嚟
有啲火光聚到人

冇得守所以咪要攻先囉屌

攞晒攻城武器結果喺度等人攻

你越激進，就等於跌LEVEL同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬無分別，人地只係工具無限復活，你越激只會有反效果，到最尾民意不會企你果邊

be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨先係最聰明做法

我覺得依家唔好衝 等兩點幾遊行開始 遊擊各處升旗點 點睇

香港人要速戰速決

今日再唔升級，就會調淡哂！！

Stage 1

同意，依家沖，下晝和理非遊行先有意義

9成人係到食花生 1成後勤支援 + 前線

加油

下午人最多突擊禮賓府?
下午人最多突擊禮賓府?
下午人最多突擊禮賓府?

你越激進，就等於跌LEVEL同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就同狗無分別，人地只係工具無限復活，你越激只會有反效果，到最尾民意不會企你果邊

be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨先係最聰明做法

磚又扔過
點解仲未見燒旗燒車軚
我睇黃背心同烏克蘭 火光係下一步

真心
磚真係好垃圾
掟佢地傷害又唔大
又易中自己人
個觀感又差

現場已經係咁吹走，戰意已經崩潰，根本都無人帶頭

但你要諗下遊行既會唔會同你衝

其實已經見到三個棺材

推呀

pish

點突擊先？衝入去？包圍？目的係咩？

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

開始衝, 唔夠人, 叫人幫手

唔係佢哋死咪唔驚囉
我留返啖氣算
香港人屌政府就叻
叫你行動就唔撚識出嚟

屌你老母民意撚觀感撚

暴力抗爭會失民意？
民意對抗爭重要，係因為抗爭需要人數。會因為抗爭有暴力成分而轉態唔支持嘅呢班人，唔會因為你減少些少暴力而突然走上街頭。所以民意唔應該成為抗爭嘅包袱。相反，抗爭嘅升級會令民意對武力接受程度愈嚟愈高，比較返612前後就知，一班人行路總會有人行先有人行後。

你係要搵班人衝
次次鳩行

你越激進，就等於自己降格 同低level 前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果，到最尾民意不會企你果邊

be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨先係最聰明做法

有你唔知啫
今朝果班

agger

其實過左69,616泛民已經成功維穩，最多人果兩日都阻到人，今日真係短期內最後機會

agger

你越激進，就等於跌LEVEL同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果，到最尾民意不會企你果邊

be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨先係最聰明做法

屌你老母 今時今日七月一喇都仲有民意撚和理非

和理非 Ｑ＆Ａ ！！！ 暨 勇武抗爭嘅理論基礎

升你老味咩
仲用遮升到啲乜

等埋7.1遊行 唔好衝住打游擊先 比前線抖下回力順便等埋物資先 遊行一完升級有得諗

第一 好多人見到衝突場面已經驚左唔出
第二 出左黎既最多都係同你佔路

咁又唔可以咁講, 上次200萬的確係嚇到班官同建制鳩縮. 只不過時間長咗感覺上佢地站穩返. 睇吓今日點啦.

因為趕功課，無喺現場。幾撚想send email 話交唔到。咁就得啦，唔好送頭，唔好死。

邊個叫人散 邊個就係鬼 明明自己係屋企做鍵盤戰士

收皮喇

我好嬲呀！！！！！！！
十點都無咩人！！！！！！！

屌你老母

咁你打算點攻啊？ 攻去邊？
有冇開過地圖睇 有冇落過嚟現場
防具冇武器冇
人哋又多武器四方百面夾9你
根本先天已經冇地利冇裝備優結果只會同612一樣
立會一帶根本無乜意思 亦冇得玩

今朝好似出左摧淚彈

6、7、8月暑假係最多人得閑，到左9月大家返學返工，想有20萬都難

全部吉哂衝乜鬼

大家太和理非了,依家圍住個女仔,如果知係鬼

學番沉日藍絲咁,吐佢口水 以其人之道還治其人之身

磚磚磚，依家仲攞咩道德光環

早些少其實夠人 而家現場吹雞返屋企換衫遊行

屌你可唔可以睇洗全部

哦即係直接禮賓府屌鳩林鄭。然後散水。

衝就一定要今日衝 但問題係幾時 係現場好迷茫 雖然現場人都唔少 但都少過612幾多下 前線又唔齊裝備 下午又遊行 夜晚又難衝

舊POST回顧

上！

唔夠人就要收工....

由6.9 之後人就越黎越少 依加係步緊雨革後塵 之後啲人又會因為無感而放棄

好過屌都唔屌林鄭就散水

發夢朝早都幾多，但比狗咬，頂到9點幾，中排叫退，就一推人散水休息

遊行完先聚到人.

今日人最多 再唔升級 係到和理非 用人數打飛機 香港就玩完

71衝去邊？

點解遊行唔去金紫荊搞個自家升降禮
到時冇政府官員
防守一定冇咁嚴密

真心認同個標題
向一班唔講道理既人抗爭用和理方法我唔應為有作用

而家係咪金紫荊/Harcourt道/煲底三條戰線?

第二日唔駛返工?
最叻咪得幾千人夜晚陪你坐馬路
到第二朝得留千零俾速龍打。
衝到D乜?

唔撚知啊 香港都冇成功抗爭過 我點撚知戰略 但我淨係知今日唔玩大佢 就用雨革一樣收皮囉

啲人有減無增

沖？
死大陸狗
收皮啦

一係趁人多遊行個時訓身一注
一係收工

二揀一

屌好驚你班人咁偏激，一陣又火攻粉塵類搞到自己人

説好的水炮車？

八點後警察任務已完。剩低時間你慢慢玩

下咁你叫人升級唔洗計劃嫁？即係一班人去到唔知做咩等比狗清？
你提出一樣野想人跟你，你都要比人知你係有咩計劃掛

和遊行好多係一家大細 老弱 一堆朋友行完去食飯
會留低既人會有 發夢想令佢地都參與到行動既話 行動時間唔好離尾班車咁近

班狗官扯完旗自high 完

衝你老母咩

民意係616都表達得好清楚，佢地唔會你勇武而支持送中，班人怕嘅只係失民心，比人割席，泛民就係一個例子

燒嚟做乜?

即係衝入去捉林鄭？

而家出黎去邊好

而家要增加壓力嘛
做一樣嘅嘢點增加壓力？
參考吓烏克蘭點樣一步步升級

宜家啲狗根本冇當香港人係人咁對待
拎黎示眾啊屌
你睇撚完仲好唔好意思沉默落去
香港人需要你地每一位

麻煩大家出黎 遊行完唔好散啦
求下大家
唔好再唱歌
今日真係要升級啦

根本啲人仲妄想和平有用
屌你老母
就快一個月啦和理非！！！
你取得幾多勝利啊？？？
冇啊！
呢個係極權政府黎
你會唔會同金正恩講和平講道理？
人地一早拉你打把啦
同樣道理
死咗三個人班官眼淚都冇一滴啊！！！

我唔奢求你地衝到最前同佢地死過
但至少唔好再和平大使上身阻止前線既人
而係要繼續留係度做後緩
互助互望 呢啲先係香港人既精神！

以暴易暴聽過未？
唔好再以為你既和平你既溫柔會感化到佢地
你諗下呢個月黎發生既事就知
They don’t give a fuck!!!

仲有成班仆街覺得要拖晏晝

屌你由6月9號拖到今日啦

到底幾時先肯醒呀

你有無喺現場架柒頭
警賊同前線有一大段距離
咁都扔得中自己友?
小兒麻痺? 一二一二呀屌你老母
雞蛋仲易揸爆啦咁講

衝 唔係問題 但衝邊先

前線真係好迷茫

割你老母咩

諾曼第大登陸後1944-6-6 Operation Overlord, 還有連場戰役才能令納粹瓦解，沒有在7月收工之理，只有細水長流及聚散有序之道，Be water my friends. 不受重傷、不被狗咬住放上枱, 才能散水及持續海嘯! 唔做傻事、唔做蠢事. 不要做黃花崗英烈。 我吔現正處于二戰初期，英法在1940年鄧狗克大後進散水後之際，準備迎接一連串的納粹兇襲 - Britain at War。守得住才等到美國直接主導的Operation Overlord!

屌就梗架啦，但係唔好做埋D低智大啟衝行為，比人拉埋浪費晒

要向住班和理非射先有用

上次我係立會睇到既就係有人掟中自己友
好彩有野頂一頂
警犬都冇人隻傷到

就係612衝完 警賊濫暴收場 先有616咁多人喎
ching你個理解唔多啱

點知戰略？
你知唔知點解次次都衰
唔夠裝備係其一
最大就係冇戰略
一味衝有咩用啊
敵人唔了解自己又唔了解
以我企喺前面好幾次 你講一句我反一句
我淨係知冇戰略係死症
大佬你打機load game前都有個地圖路線畫面你睇點打法啊
當務之急係要有戰略部
唔啱聽就當我發up瘋

遊行班人撚會陪你衝

中信要人

狗衝被打爆頭或斷手斷腳，連登仔自己則嘆冷氣鳩吹。唔好上當

上次都開左槍啦
跟住呢？

你知唔知有唔少花生友企喺後排都照掉
又唔撚夠力
蛋同頭盔我都中過幾獲屌你老母

你喺唔喺現場呀渠頭

大家企鬆d 比人趕可以有空間跑
然後先可以再合翻人群
好似鯊魚食沙甸魚群咁

成日話唔好衝唔好衝
大佬兩次和平示威，2百萬人，喺外國報章登報，仲唔夠和平，最後我地得到咩? 割地俾解放軍囉
根本就應該將行動升級，當然唔係話無腦衝

照衝
但都唔知衝邊無目標

因為濫暴完大家多左 查警同徹回暴動嘅訴求，所以未多人出，亦都唔排除有人只係睇唔過眼一齊出嚟行

現場話事
你地推開個議員啦

遊行轉去禮賓府啦

咁咪將啲投擲物放喺前線囉
同埋果個位會誤中就企撚開啲啦
我綁索帶果班都未中過雞蛋啦

上面坐係屋企涼冷氣叫人衝
你唔夠人冇裝備衝乜撚野呀

嗰嗰變曬驚弓之鳥
所有行動都要睇人數
否則做乜都死

立法會?太陽花2.0?

都冇會開

我係想大家一齊討論升級計劃 但唔係再和理非

就算當你啱 二百萬人上街都無反應
你唔衝不如喺屋企睇直播算

香港人加油

遊行人士只係 掩護，唔需要同唔期待佢哋一齊行動，
佢哋係分散警方兵力，保住前線後面

升級

所以未話大家放心衝，唔需要擔心失民意，亦唔好再講咩民意民意，只要keep 住唔好割席

香港人 所以要衝

唔夠人升乜撚野級

616多人出黎好大原因係615林鄭出黎個衰樣睇到大家好嬲
不過今朝咁搞法，會唔會嚇怕左人唔出來，
真係好難講

615林鄭出黎話暫緩

你冇記憶？

根本七點就要衝
果陣就最少人

結果就係後退10米

依家仲要喺度諗設防線 又話咩等晏就
做好晒攻城武器結果等人攻

我知道我而家嗌衝一定比人屌係鬼

但係現場嘅 自己好好諗下 係要再盲目守定主動出撃

諗得遠D，就算對家放手比你衝，到最後目的地起邊，終點係乜？

降格同狗互咬有乜用

真普選至係而家大眾目標

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

有人會就係見到你發洩掉野衝擊，起度剝花生睇好戲，跟住警察執法清場打打打，人地一句話係非法集會，有小朋友起訓起地下lur地發緊脾氣咋喎，到最尾民意不會企你果邊，因為現時做法係犯法行為

咁做係無用，係純情緒發洩

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

唔夠人咪唔好衝，我咪話唔好無腦衝

企你老母咩企 你知唔知後面班人亂掉㗎

但我見到我朋友成隻手腫左，斷左兩隻手指，而家係醫院，遲下要做手術，好撚心痛，唔想再有人受傷，佢仲要係女仔黎，又細粒

都中過，蛋依樣有汁，d人又唔準（唔專心，一邊鬧一面拋），其實真係冇咩用

唔衝唔緊要 咪撚阻人衝
前線衝緊有班人又叫人退 我屌你老母

擒賊先擒王
衝777得唔得

PUSH

你雨革後選出黎嘅人到最後點樣？ 係DQ啊 擒乜柒王 個大佬咪中共唔比民主真普選你囉

你要問下有良知二百萬人遊行人士點解忍心唔出黎幫手

政府同黑警係冇良知，我唔期待，果兩百萬人呢？

禁錯負評
獨立ok?

push

醒下啦香港人

衝你老母咩，你係咪現場㗎

每條前線得50人左右

同啲狗1on1呀？

我夠想衝，根本冇撚人

防守弱，至少有象徵義意既地方

616既立法會

講起就嬲

如果唔係玩埋D 低B宣Q誓

一早入咗出夠議席抗衡啦
把口可以同個心唔一樣嘛

屌 成班和理非係咁叫人唔好衝 屌你互望有咩用 巴打你地加油站 我番去休息了 琴日留守

你有覺悟犧牲未
前線個班又有無覺悟

咁多人都冇人衝、班狗係唔識一打十架

比你衝到，咁終點係咩？

民主普選至係終點

製造聲音

企 > 加油 > 唱歌 > 掌聲 > 散

次撚次都一樣

我啱啱現場走
7點班狗得30人左右
成條路加埋一定唔過100人
仲要嗰陣送班狗未必夠膽用催淚彈

結果？退後10米

7點企到10點
真係企到我好撚心淡

要求成立指揮中心

衝邊？

民主普選? 你諗住點爭取返黎?

要有共識
齊心就事成

衝狗只係同之前一樣
無效果

唔好仲對議會心存希望啦
唔夠佢玩架

大家請冷靜啲，下晝嘅大多平民百姓，扶老攜幼咁出嚟，要顧及大家嘅人身安全，唔好淨係盲目亂咁衝。

明明講好

和理非 > set deadline > 衝 。。。

最後呢？ 次次都係和理非騎劫

日日講票債票償 - 今日既事未完 個個就發議員春秋大夢

講真就算宣誓過咗 實會用其他嘢DQ你 呢個政府有咩做唔出 再盲目相信香港仲有公平公正嘅選舉制度實在係自欺欺人

屌唔好再講應唔應該衝住
依家出咗嚟係灣仔係金鐘個啲，下一步係點樣？
大家係到推前線但又死守
有冇地方去？定繼續企係到？
班狗無啦啦撒走咗
我哋要點做？

而家係好多人政治冷感
我由細到大都係

而家見咁多人遊行，有道理既D人自然會醒覺

狗衝造成撕裂，搞搞下個個出黎著親黑衫都變咗「反對黨」，無人支持

要Be Water

今日都和理非7月就收工

冷靜

叫人唔好衝loop：

唔好衝>會冇民意>衝突冇用>有冇計劃>衝到又點>唔好衝>.......

敵退我追

唔夠人唔好沖，唔好比班狗機會領功！
大家一路以來所做嘅唔係冇成果，連我七十幾歲嘅公公婆婆都開始了解大家，開始明白下次選舉唔應該選咩人！
我地一齊望遠D！
不流血！不被捕！

都話有心搞你一定搞到
你覺得選哂班人入去就有得普選?

就算要衝要守，守邊到衝邊到？衝同守目的係咩？搵林鄭？

唔假設，但選得出黎既，唔好做埋D低能野，唔好犯埋D低級錯誤先
就算做得議員Be Water
你睇吓鄺神

林鄭都出左黎 仲禮賓府

你話去中聯辦落中共面都正常啲

咪撚傻啦612個日夠多人啦

狗走曬啦 好多入返警總 你跟埋入去？

大限2047 中英聯合聲明失效

我都好驚

又係選舉 今日未完啊 屌你
又係到拉票 收割完未啊

真接搵777啦
衝狗無效果

前線冇覺悟？

你侮辱緊前線，覺悟可能冇烏克蘭咁高，不能已經比兩百萬高幾個班，你遊行果班就冇覺悟，要負責都冇，得偽善咋

依家點呀死守金鐘？守金鐘做咩？

打咩走保皇黨
人地一個唔鐘意就dq你

人地有鐵馬，衝上去都掂唔到人地，，又有槍同催淚彈，唯一可以包圍佢地就係等速龍追我地，我地反包圍

69果個星開始，你話唔係泛民左膠全面滲透你信唔信

有啲擔心重現612

撚左扔過磚咩
最勁都係旺角個次
612都係扔左一兩下就收左皮

1730 大家點睇
民陣眾到人 留守既又回到氣

而家已經變歷史文件啦
真心體制內做到嘅嘢好少
對家都係照行政主導玩程序
你睇而家叫佢查班狗都唔得
唔係話直接唔選唔再玩議會
係要知嗰度係佢地頭無得贏

有問題,concern咪諗辦法解決，
你咪仆街維穩狗係度問冇武器點算？你係想個運動有贏面，你出黎前線一齊傾下

屌到底有冇人會討論下一步點做
依家目標係咩
大家圍曬係金鐘比到咩壓力政府？

咪撚臭係 唔知有咩用

預早d,其實龍頭去到前線要開始行動，大家猶豫，溝通，組織都要時間
半個鐘到

Pish

可唔可以咪撚戇鳩

仲想拖夜晚

有資格開槍的人
只有被殺覺悟的人

p

借問聲你哋憑乜嘢去速戰速決？手無搏雞之力，又冇架生，知道你哋滿匡熱血（大家都好慶！），但係呢啲嘢唔係一朝一夕可以成功嘅。

所以有人諗方舟，真係無望就走

但香港係我個家，變成點我都唔會走
但會Be Water

屌你老母，前線流出黎果d茄汁黎？黑警用發泡膠，bb 彈槍？

你依d真係正仆街合家產，我屌你老母仆街

依家係點樣架
就算死守金鐘就算衝，都要有個目標呀？
今朝完咗升旗禮之後，大家係曬到，要做啲咩？

叫大家出嚟，好多人出咗了，跟住呢？

衝有乜用？
冇gear 冇form冇tactics
衝去送頭？
仲未計比位人入

三，四點好行動

推，依家做緊乜嘢？
你叫成班6點出嚟嘅人等到遊行完？

可以唔衝狗 但行動要升級 唔要再唱歌用人數抗飛機就收隊

直接搵林鄭月娥 會唔會有效啲？

我假設你講緊係開槍 會死人個隻

你話衝完就散都算 會死人既話我唔認為係其他人無覺悟既情況下要搞到開槍死人

推 我prefer打boss

紅棉路 八架警車經過

唔好再用人數抗飛機 用和理非遊行攞光環 我地攞哂光環但乜都爭取唔到 咁我地出黎係攞聲譽定攞民主？

等到2047年好冇？

香港人，加油！

推！

到底有冇人會討論下一步點做
依家目標係咩
大家圍曬係金鐘比到咩壓力政府？

今朝一早出嚟就話阻止升旗，依家過曬升旗禮，大家仲留守係到做啲咩？
要衝要留，比個目標嚟，坐曬係到做咩？

又迫人升級 衝，同佔中一樣，結果點？
只有更多人被拉，兼打到頭破血流
唔明所謂想達到咩目的
有勇無謀只會推更多義士坐監，明嘛？

其實今日情況係 除左最早人少果陣 之後勇武嘅都唔敢衝
對面得十個警察
橋上面幾千人對十都無人敢衝

和理非係入血
我覺得連full gear武勇嘅都和理非入血

係好，不過一去其他地方，用唔到遊行隊伍做掩護

等齊人先

黎緊一陣有乜行動啊等我地知道一下
而家9 fingfing

香港人冇暴民格

灰
全場鳩企鳩坐

然後又周圍大家怨話無人帶頭
無大台/領袖領導

真係唔知喺度做乜

得la,咁冇既覺悟，你遊行都唔好去，係屋企打飛機就好，on9理論,邏輯

講得啱

斷其糧草
唔交 / 申請遲 交稅

禮賓府啦屌

唔通點？衝？ 要衝幾多關先到？升旗都過咗
你睇下自己友有幾多人先啦
太撚少真係冇野做到

咩叫齊人？等埋遊行啲人？六點出嚟個啲同你等12個鐘？
等齊人之後呢？遊行完啲人散得嘅散都唔係第一次見

你仲要唔買樓租樓

推 我一路問緊 到底依家想點

而家班黑警讓哂條路 等凌晨再清場 知唔會有行動

Push

依家最重要係盡量少損失成功一次，今次運動前線損失好大，其中一個大原因係我哋miss左好多好機會

今朝五點幾屋企扎醒，個夢係走岀去龍和道向灣仔會展果面開始對侍
對撚左兩個鐘係兩邊口upup
又自己封自己路
討論左一晚好似係無乜用
可能龍和果面只係守住俾apa果班退
有無師兄解下個夢

當初如果有二百萬人作為掩護可能已經差好遠

你係想搏狗唔敢喺多遊行人嘅地方旭手?

衝又好 和又好
最重要係有實際行動

今朝龍匯道出左tear gas了
啲狗有帶槍出黎呀
但今朝都唔撚夠人

唔買樓 而要租樓
定係
唔買樓 唔租樓？

算啦，個時邊估到，就算個時估到唔玩野，政府都會第二樣野DQ佢，除非佢永遠唔再提港獨，不過佢唔提港獨d人一開始都唔會選佢啦

就睇下有幾多和理非今日會照樣由維園行黎現場而唔係見有事不了啦下...

其中一個原因，唔會完全唔旭，仲有兵力分散等好多原因

後者

今日要搵肥彭屋企D失物

入政總？

推！！！

挨咗一晚，返屋企瞓陣先，大家加油

勇武左五年咋，和理非入血幾十年，唔洗付出，有道德高地
香港人進行得好快

冇人俾到目標，我就返屋企訓教，好攰

我保證你好似烏克蘭咁嘅規模都唔會爭取到任何嘢
呢個係極權國家，唔係民選政府，你越升級只係換更重火力還擊，睇嘢睇宏觀啲啦

升

[/member]

Boss唔係林鄭，小頭目黎，用腦唔該

根本去唔成扯旗果下今日已經衰左一半，你地唔係旨意下晝果班黎遊行既會幫手衝呀？一開始話六點半，然後七點半都唔夠人仲比差佬推返轉頭，早幾次出街既連登集中po可以大把人屌其他鍵盤戰士係屋企先追到po，今日係就算到左而家十一點幾現場都係少人到上到網呀

我運物資嘅 俾哂木棍鐵通前線 都可以話夠 唔需要 根本啲人太堅持攞摭 剩係防守

鬼唔知
你係咪鏟上北京

睇tvb話擒賊先擒王
要一野隊尻個大佬

我哋搞咁耐都冇用係因為冇人lead
之前雨革都有學民思潮hold個場 但係而家就好似盤散沙咁 成件事完全冇計劃
成日都話自發自發 啲人出度嚟都唔撚知去邊又唔撚知要點做 今日遊行完要做咩都未知 我哋有心去升級都要話比所有人知點升幾時升去邊升
成日喺度開post求人屌人出去幫手 又叫人唔好衝 講真有幾多人衝之前會上嚟睇一睇呢？
究竟有冇人可以做精神領袖？

有冇興趣下叫人六點開始勇武
太陽起碼落一大半冇咁熱
依家叫人運物資入泥

由97回歸前和理非到依加 有民主未？
選左咁多年議員 洗走哂理保重 建制未？

冇嘅原因正正係對家係極權 我地係到等死係冇用 佢會不停溫水煮青蛙搞9你 搞到你2047 想反抗都反唔到

佢依加日日洗腦班 00後
又150放大陸人後洗血
重有幾多民智高嘅人去投票
比你投票 個民主都形同虛設啦
選完咪又係DQ
香港重要等幾多年？

一早講咗磚頭係伏黎！
佢哋刻意搵另一班扮示威者搞啲磚

巴打好攰嘅返屋企抖下啦頭先有人話去煲底傾，依家開始聚集咗人

出擊見機行事

木枝鐵通擺哂係前線啦 仲有大把係後面 係前線自己話唔需要架 擺哂係前線地下

你自己望下你講既野

係你主觀願望想開槍

遊行個班就係無覺悟要受傷甚至死所以先選擇遊行

你有覺悟去犧牲性命既話我好敬重你 但你望下今日衝個班學生 有一堆根本無裝備 連一般被捕後既基本應對都無準備 你覺得前線真係全部人有覺悟去犧牲性命？

因為你一個人主觀願望要開槍就連累其他人付出生命，你覺得係合理？

我想講
和理非無用，不代表不和理非有用
呢個係邏輯謬誤

經常鼓吹升級既朋友請放下情緒撫心自問，自己係咪已經有病態依賴上癮。今日升級完無效果，你就會立即一廂情願搵下一個“重要”日子行動，不論國際會議定立會會議

要突破困局一定要靠外國，外國勢力先可以左右中共政權，唔係一味鳩衝
冇損當然唔可以贏
但有損一樣唔可以，而且只會推更多人受傷流血，更多人坐監，你係絕對唔會得到任何嘢，因為呢個係極權國家，唔係民選㗎，佢唔會驚你裡面啲人作反，佢只會驚外國

勇？ 你攞把摭同木棍嘅分別係乜？ 我睇唔透 你都係用黎保護自己 一個勁啲 一個廢啲 但啲人揀廢啲

蟻多摟死象

人數多10倍以上，真係齊心都會衝唔到

我係和理非都係咁話，
唔好再執意人數，三分一人出左黎，政府都唔聽民意啦，
唔好再口號式抗爭，噎到口水乾，都係無用，
我地就算今晚要走，今日都可以諗下點樣Set好個場，幫助留守義士

扯唔到旗果下已經冇曬目的，除非轉場去禮賓

咁國際唔幫咁點企係度等死。人地攞支槍指住你,你第一個反應唔係還拖而只係叫救命？
凡事第一步都唔做，革命既對立永遠都係極權架啦，簡得去對抗既人，係經歷左咩野，你地到依家都仲唔明。你地唔做唔緊要唔好再阻人得唔得。
唔係個個都想企係度睇住香港玩完

都係咁諗
咪撚話我0.3
發夢俾人顏射嗰時
依度幾多人瞓梗覺

建議咪靠外國勢力囉，但呢啲唔到我哋控制
建議咪全港大罷工囉，唔使多，幾廿萬人已經夠
足夠癱瘓香港，唔使流血 犯法 坐監
只係犧牲一個月人工或被炒，但又有幾多人肯犧牲

龍和嗰邊真係

灣仔最新消息：
全部人去煲底等 傾一個solution
請大家盡快返煲底

11:24:00 1/7/2019

警察濫權威嚇 意圖無故拘捕區議員及其助理！請廣傳！

我們三人是
沙田區議員 趙柱幫
沙田區議員 黃學禮
沙田區議員 助理 李志宏社區主任
（是4名沙田區議員的助理，趙柱幫議員、黃學禮議員、許銳宇議員、麥潤培議員）

7月1日，我哋三人凌晨5時。在軒尼詩道及金鐘道，預設遊行的街站物資。

其後，我們三人冇戴口罩光明正大，行過警總側門，並想前往金鐘方向離開。

我們向警方表示想往金鐘方向，途徑警總側門，當時警方沒有同我地講，話封咗路，亦無冇任何警示。

跟住警方以極度惡劣態度，表示話要查我哋身份證。我地詢問，佢有咩權利用咩警例，然後我們合作出示身份證，咩都無做過，跟住超過10個警察過嚟兇我地，抄完牌仲話要搜身及搜袋。

當時趙柱幫立即錄下現場警員容貌及編號，如果係普通人呢，嗰段片都出唔到街，我哋已經被拉入左返警署。

14768
21558
11792
9769
54566
7717
12694
15632
13985
9325
18514
15590
以上是當場警員編號

還有一名白衫態度是極度惡劣的，不肯出示名稱及警員編號。

當時我趙柱幫已極度合作，將身份證比了白衫的警員同事，並多次向白衫表示，已經比左身份證你同事。

唯白衫仲以極度惡劣的態度兇我，叫趙柱幫出示身份證，多次以惡劣態度警告趙柱幫再唔比就立即拉趙柱幫返去。（影片所攝）

當時警察無故要求李志宏出示身份證及搜身，故此，李志宏多次詢問警察為何要查身份證及搜身，並詢問我們有否違法。

如有，我們絕對會協助警察，願意讓警察拘捕，但警察沒有回應，並使用過份暴力，並將李志宏擒低並用膝頭壓住李志宏，強搶李志宏兩部電話。

最後導致電話螢幕及電話的背面出現裂痕，叉電線損壞，背囊及褲袋破爛。

李志宏在搜查期間一直要求警察回應我們三人之權利，並要求找尋律師， 但一直不獲回覆並多次向我們聲稱要無故拘捕。

當時，亦有兩名記者，其中一名是蘋果日報記者，在現場拍攝，唯警方以白色電筒照向其錄影機，妨礙記者採訪工作。

趙柱幫及黃學禮亦出示沙田區議員的委任證，表示我們是普通市民，不是示威者。該態度惡劣的白衫立即離開現場，然後派出另一名白衫，自稱深水埗區的警民關係組出來解釋，事件氣氛才得緩和，最後警方表示我們沒有違法，然後放行。

我們強烈譴責警方濫用警權

警察態度惡劣 濫用警權
無故及不合理搜身及背包
濫權武力對待區議員助理
充滿敵意並多次無理警告
表示要拘捕區議員及其助理

我們將向行政長官、保安局局長、警務處處長、監警會、沙田區議會、警察投訴課等不同部門，投訴濫用職權的相關警察，並正諮詢律師的意見，保留一切追究的權利。

如果因為今朝警暴所以話驚左危險唔出既，你唔死都無撚用

班細路係出面比人扑到爆曬缸都未撚驚，你做左咁多年人走黎驚？

仲講邏輯
你老母黑警打人有冇邏輯
律政司亂9告人有冇邏輯
唔理性既政府可以亂咁執法
依家反而要求示威者要邏輯
究竟我地代再犧牲幾多條生命先再停止發夢
人地外國永遠係出把口唔會出手
林鄭個仆街政府由一開始只係驚中國,從來係冇驚過外國。如果係驚外國一早撤回就向黑警問罪啦。
人地外國一條生命係革命運動係火種，足以推翻一個政府。我地3條生命，你老母仲同我係度講和平。你同幫兇有咩野分別。

各有各做

sorry,借個位問,E家香港缺咩物資?

依家開始計劃
6-8係最好時機
人多，冇太陽

最撚和平既方法，
今日遊行，順便幫手SET好個靚場

香港既情況同外國邊有得比
大部分人食好住好
有書讀有工開
點可能會叫到班人去革命

等得外國黎條條例都通過左啦，G20登哂報，侵哥做過啲咩？

我話邏輯唔係叫你同港共理論，係想你自己小心思考唔好浪費有限資源。再講，港共唔駛講邏輯正正因為人地強勢

請問你升左級之後點你話比大家聽

雖然用依啲已經係革命 班狗會出真槍實彈
但香港除咗革命有咩其他出路 前線手足敢衝 但次撚次捱打 捱椒 gear太唔對等
但敢all in既人又有幾多 最怕前線all in完被割席

我唔係鼓吹大家革命
我只係講緊一個事實,現階段仲講和平，單純淨係靠外國幫手就解決到我地5點訴求係不切實際。
你唔支持升級唔緊要，只係咪撚再用把口,用你對手去指摘同阻止其他人。唔係所有人睇完到依家發生既事，仍然無動於衷

衝唔係唔衝得，但衝去邊？有咩目的？

去煲底話你知

禮賓府

唔知連一第步行出去都唔敢，可以有咩成效。但我淨係知人夠多再升級 , 政府係一定驚。

btw 同時我肯定一點樣野就係我地係度咩都唔做，淨等係一定輸，同雨傘一樣，輸到仆街。
而且就係因為有限資源我地先要短期解決。愈長時間，我地就輸得愈多。

淨係度得把口解決唔到問題。只有當你努力去做一件事, 先可以發現到真正既問題而可以去解決

我上面已經講左
和理非無用不等如不和理非有用

唔好再推前個防線喇 唔好再推前個防線喇

立法會已經被包圍 距離太陽花只係一牆之隔

拿就咁，要令狗開槍，首先你要掉嘢，今朝其實人數好少，咁有人準備好材料提議掉出去，但係就已經俾人喝停，你想升級，首先要隊淋班和理非先。

如水般聚散有道的衝激是可以成功的，以違悪法但合道理的衝擊手段, 去達成一個合情理的目的就是犧牲精神, 去令一個暴淚政權作出改變一小步。我等老而不及你們不息犧牲去尋求改變的青年們，都明白流血革命都不是多數港人的目的。我怕死又怕失自由人權，但我更怕香港下一代青年, 一時衝動成為黃花崗烈士或坐牢的義士 - 有機會成功搞港共改變的第一步是Don't get caught/court 才能細水長流抗爭. Be water my young friends. 你們年輕, 不急于決戰在當下幾場戰役。只要意志堅定, 佢哋嘅拳民黑社會及暴政廢柴, 必定緊隨毛林奠下地獄, 先過你們上天堂的。7.1.和理非注水, 可控制性的渾水及抽水後，必須要有攻擊性的散水, 重整下一波防守性的海嘯. 出於對三位已白白犧牲烈士的尊敬，請關注同行一大群的和理非香港人的訴求，安全及其有持續性的和理非後排攻擊力量。齊注水齊散水。
一個和理非老而不 陳呈。

行動升級首先前線裝備要再升級先

你老母咁依家有咩效啊
你講啦，咪又係得國際關注 ,然後就冇然後
你估d 人想受傷架，見撚到依家咁醒啦屌你。
d 人就係知冇用先行出黎，你就仲係度講d 懶理性既野。

捱左成晚加個朝早都扯唔到旗，返去訓陣算，有突發再出過

認同，和理非可以用流動佔領去增加政府管治成本

你都係講唔出升級又點

相反，我無話要繼續和理非
有時候當所有選項都弊大於利，不行動先係最合理行動

不過唔緊要，我無打算說服你，希望我意見對其他人有啟發

又係好撚好笑，咪答左你點撚知囉。你連第一步都唔肯企出黎，我神算啊？一個人出黎同一班人出黎係唔係一樣啊on 9仔。

依家屎都就黎食啊我地，人都死3個啊,. 仲係度咩不行動，無撚野啊。你條和理非非，成個運動失敗左之後，我一定貼你出黎bin c

呢個政府咁撚惡，如果一次衝擊就入去坐唔划算，
一定要同佢鬥長命，用長期不合作運動同流動佔領，
增加政府管治壓力

今日71人多上, 同聽日不合作無沖突

我地係咪要完啦⋯⋯今朝黃金時間都唔敢衝⋯⋯我指我⋯⋯人地連死既勇氣都有，我就衝既勇氣都冇⋯⋯⋯

過左呢個運動，佢唔撚清算，我真係跟你姓
放虎歸山係愚蠢到極既事，人地仲要係小氣到爆既老狐狸，6月，71咁落佢面，你覺得佢仲會放過我地
第一步，清算左蘋果。成個民主運動已經無戲唱。

冇唔敢要，唔係一件羞恥既事。冇咪係後面support 。前線係需要支持

要早做

完
無疾。而終。

扯唔到旗果下真係好心痛呀，在場成班手足捱通宵守住個陣以為朝早會有人黎接力，結果個人數呢?
人地成班差佬琴日係度set曬場排曬水馬預備同班示威者打過，結果第日對面隊得果一千幾百隻，比著你都會笑到肚痛啦
過左成個6月唔係仲以為幾多百萬人慢慢遊街會有用呀?
我真係頂唔順，好攰，抖下先，如果有乜突發先返黎

今日係最後一日，之後立法會放假，根本唔會有議題上街

我邊隻字有講開槍，你覆錯人真係好撚柒

原來開槍你自己講，跟住屈係人地講

總之多謝你推post la

哦
祝你升級順利

成個月,都係無成果
真係要考慮下升級了

今日一定少過上1次

fight for our land

兄弟爬山，各有各做，
我唔反對勇武派衝擊，最緊要注意安全同有考慮後果。
另一方面，反而覺得出得黎呢二百萬人打卡，行完就走係好無謂，
政府已經唔理民意，肯行出來既人可唔可以遊行上做多少少，
今日可以設好路障，准備物資，拖長遊行時間，
等前線勇武派打仗都容易D。
而唔係拎二百萬人行完無任何垃圾，星期一交通如常呢D虛名黎打飛機，
就好無謂。

係香港人太理性定係已經失去左血性
好似做咩決定都要載晒頭盔先
其實係咪真係計算得到所謂嘅民意

同埋唔好再將自己定義為和理非好唔好
和理非只係一個手段，而大家都係一個抗爭者
執政者都未出手你都已經定立左自己抗爭最大程度去到邊（即係頭盔），試問邊個政府會驚你
冇心理準備嘅人真係離開香港好過

咁叫有熱誠？班人都笑鳩你啦

你自己深究下啦 唔希望見到有悲劇發生姐

btw ##228972

屈完人你咪返屋企打飛機，繼續食跳樓烈士人血饅頭

班仆街死3個人仲係到叫人遊行，會有效就夠唔好衝，真係偽善到，食人血饅頭正仆街

hahahahahaha

下午爆太熱好易無力

左膠到極至，梁烈士既命都算，當話喚起抗爭。但第二條命，我地係有份造成，就係我地唔夠堅強，唔夠強大，所以先令人灰心而失去，更遑論第三條人命。
而班左膠企係3條人命上講呢d 更直侮辱左烈士同前線。我地失去得愈黎愈多，而我地都知道從來都冇贏過。但不求進取不思改變。講不流血一個理性講民意,咁3條人命係咩。血一早己流左，理性已經冇用，民意更加改變唔到現狀。你班左膠同昔日既港豬有咩撚野分別。我地究竟要死多幾個人，你地先會發覺呢種方式係錯，先肯改變依家既策略。我係度真係屌撚晒你班仆街

唔阻你衝，但記得時刻留意逃生路線
最緊要係甩身唔好比人砌生豬肉

齊心衝先算啦 你睇過現場未烏合之眾
鳩黎

狗官只係卒仔， 比你捉到又點?吊住打? 警察廢老先出手係我地升級既唯一方法， 對面都好清楚

心理要先武裝， 心入面都和理非既跌支槍比你都拎番去差館跟住比人告你持械

對，說得好

未係囉，好心學下人地韓農係點示威啦，人地gear 同我地差唔多，點解做落我地會差到咁

唔夠人講就剩係識講打飛機同人血饅頭？

你自己有眼見班黑警就算用布袋彈都會下下瞄頭真係開槍個陣你就真係有饅頭食喇

係要玩到開槍既唔該唔好剩係係呢個黑警可以隨便攞資料既地方

我只不過想講 係呢一刻唔係個個人都準備犧牲性命 因為自己主觀願望而令到無辜既人失去生命係最唔應該發生既野

你屈人我點回應你

你咪繼續去遊行，幻想遊行好有效，衝係唔值得係冇謂lor,

69,616結果大家有眼睇，點解615林鄭會走出黎暫緩，612前線衝突你可以話唔值得犧牲
3個烈士跳樓明志，前線受傷都可以比你話冇覺悟。

反而係你有咩論點，唔受傷遊行爭取到咩，你不如烈出嚟比我睇

會參加民陣遊行嘅人，就唔會主動同你衝啦，佢地見到你贏先會參與打卡，
況且衝去邊，紅日度度都無人

你依d就係覺得遊行就夠

冇付出都可以有收獲

你唔係打飛機係咩呀，你打出血tim呀

Sorry 容許我講少少自己感受
睇左連登一排
我覺得呢場運動又一次比勇武派玩完
本來二百萬人上街已經爭取咗好多中間嘅遊離派支持。
香港既核心價值本來就係和理非，從來都唔係武裝起義打倒中共政權，
到左今日 成日叫人去衝擊
今日仲比cctvb 影到有巴打去打個克警
打完個克警即刻急急腳跑走
你話呢啲咁樣嘅行為
對民主運動有咩用
除咗畀你哋發洩現場嘅不滿之外
對爭取我哋嘅訴求有咩用
成日都話要起義 你哋有冇人選 起義之後搵邊個上？
你當而家打三國無雙？定覺得自己打緊芒亨叫人組隊？
成日都叫人衝入去 衝咗入去之後點？ 你覺得全世界就會跪低聽你講嘢？

成日講大家不割席 不分化 根本係自欺欺人
可能有人唔會出聲 但唔代表佢地心裏唔割蓆
要維持個社會運動繼續落去 冇可能包容所有嘅行為
有巴打衝埋去打克警 係需要同呢d 人割蓆
要整個運動嘅參與者 一切承擔佢嘅一時衝動 代價太大

#262188